求1000元左右手機推薦

如題，各巴打有何推薦?
工作上用，大陸機都無所謂

紅米 Note 4X
4GB RAM + 64GB Storage 都係 $1399

Lenovo 點睇?

stock android，但監控